Ceci est un exemple de liste des symboles.

\begin{center}
\begin{tabular}{ll}
\toprule
\textbf{Symbole} & \textbf{Définition} \\ \midrule
$\dot{[~]}$  & Dérivée première selon le référentiel inertiel \\
$\ddot{[~]}$ & Dérivée seconde selon le référentiel inertie \\
$a$ & Accélération \\
$m$ & Masse \\
$t$ & Variable temporelle \\
... & ... \\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{center}
